\les{Nessuno fugge per sempre}%
    {
        Quando affronti una \glo{prova} puoi collocare qui un \tokensucc{} appena \glo{estratto} (massimo~1).
        
        Spendilo in qualsiasi momento per:
        \begin{itemize}[nosep,left=0pt]
            \item interrompere la fuga di qualcuno che puoi vedere;
            \item dirigerti verso qualcuno che puoi vedere e raggiungerlo: chiunque si frapponga deve decidere se scansarsi o finire sbattuto a terra, ostacoli fragili vengono distrutti.
        \end{itemize}
    }